如果想留住一個男人 千奇唔好對佢咁好

人就係咁，你對佢越好佢就越係對你嘅好麻目，
放大你嘅缺點
所以如果想留住一個男人，一啖砂糖一啖屎就得，
平時俾屎佢食，得閒就發下脾氣
突然又對佢好好，佢就會覺得你係神對佢好好
但如果你平時脾氣好好，突然發佢脾氣，佢就會覺得係你心情唔好發泄喺佢身上
不過最重要嘅係，佢低潮嘅時候你一定要反常地默默陪伴喺佢身邊鼓勵佢唔好鬧佢佢就會突然醒覺雖然我女朋友平時好任性霸道，但原來我有事嘅時候佢都唔會離棄我
咁你就成功架啦

好準無論男女都係咁
不過慣左對人好

呢句真，我領教過

總結：反常

好中肯

情況就好似考試咁，你考開100分，突然80分就會俾人鬧但你考開50分，突然80分啲人就會覺得你好叻
呢個道理好多人都明，但要充分發揮就唔易，因為要拿捏得好

仲有平時要踩下佢話佢樣衰呀，肥呀，矮呀果啲，
最好send埋啲佢平時樣衰相俾佢睇等佢深信自己真係咁差，得你先會要佢，自己冇乜market咁
讚都得，讚就讚啲得你先會留意到嘅事而平常人唔會咁讚佢嘅野，例如話佢好溫柔果啲，正常情況下淨係女朋友先會覺，咁佢就覺得淨係得你先會欣賞佢

人與人之間關係變成咁真係好可悲

幾有道理喎

我發現我女友都有講呢類說話，成日話我好樣衰，仲要頻率好高，搞到有啲洗腦。明明佢都幾靚女，如果我係好樣衰點會揀我？

佢會話：我咁靚你咁樣衰，你有我已經好好彩了。

我要真愛啊！

其實係真

真愛都一定要咁先keep得耐

好撚中
即刻cap圖remind自己

分左手先知佢一直都係100分

所以你冇女rip

你女友識玩

agger 睇你遇到咩男人架姐
間唔中發我脾氣 我會係你比砂糖我之前飛撚左你先囉

留名睇最後有幾多人比依個post累死
對住真心鍾意既人仲要玩心計
柒到最後既只會係自己

依D招數對住16/7歲既或者幾有用
遲下大D仲玩發脾氣睇下有無人理你
臭脾氣係女人大忌

你唔睇下啲港女幾多人追
大把好女仔俾人飛或者搵唔到男朋友你就知呢個世界唔係咁運作

比人飛係因為班女同埋d mk仔 有錢仔一齊
你同正常男仔一齊 正正常常貼貼服服 點會無啦啦飛你

大部分嘅男仔都係鍾意有少少任性嘅女仔架啦
要成熟穩重賢淑點解唔好返去搵老母
只要喺某啲時候表現到你都有成熟嘅一面，
你就sure win

有無方法破招？

This is HK

你A0毒撚
年中都唔知幾多正常人淡左或者個男仔未玩夠俾人飛
咁嘅方法其中一個作用就係有效保持新鮮感同甜蜜感

夠自信咪得

歧視毒撚？
至少毒撚無咁容易變心先
班港女真係
毒撚又睇唔上 癡埋d playboy度
比人飛又呻

本身想加句此方法不適用於高大靚仔

對女朋友好到俾佢撚狗咁撚
佢做功課幫佢做 佢想買咩買俾佢 禮物驚喜乜都有 基本乜都就晒佢
就算我係街同fd一齊佢叫我陪佢傾我都會陪佢傾電話
但係當掉轉返個角色佢係會秒速收線唔理我
有時有覺得佢做錯佢就會話點解我唔幫佢點解唔係企係佢嗰邊
仲話留個反骨仔喺度做咩 我想分手就分手對佢冇乜影響
我聽到佢咁講我心入面好難過
佢話男仔都鍾意偷食 冇問題我可以為咗佢唔同我d異性朋友出街/聯絡
但係佢自己明知有仔溝佢都仲同人哋保持聯絡 到拒絕人嗰時都唔會同人講有男朋友
同我一齊佢冇放過任何一張相 又唔會俾我睇佢電話 還有私隱
但係自己就睇我電話
佢從來冇為過我做任何野 我d fd一開始已經唔贊成我同佢一齊 話佢拜金同埋想我幫佢做野
一開始嗰陣時佢都會同我講下啲甜言蜜語 依家係直情冇
我朋友問我佢有無送個啲咩俾我 我答唔出 我啲Fd話我送咗咁多野比佢 但係無論情人節又好咩都好都無送過野比我
好想知佢當我係咩 我覺得同佢一齊好冇安全感
但係之前有佢係身邊嗰陣時真係好開心
係咪因為一開始我追佢嗰時對佢太好我愛佢比佢多 就可以一直濫用我對佢嘅愛 每次嗌交都一定係我死狗咁氹番佢
利申：long d

我同意所以男友係毒撚

呢方面我覺得自己做得好好
我根本就係人辨
男朋友我愛你

有無人本身性格係咁
乖個陣好乖 但發脾氣個陣真係

嗲男友個陣佢會心心眼咁 叫我嗲多d
但發脾氣個陣 佢會話除左佢之外 無人會頂得順我d臭皮氣

同你一樣

算啦，你根本俾佢食住，我諗多數女仔都唔會鍾意追自己果個，由一開始佢就係女神你就係兵仔，關係都唔對等，好似佢同你一齊已經係施捨你咁

仲有啪啪啪果時服侍得佢開心啲
聽到佢問：技巧好左咁多嘅，幫人打過飛機/含過呀？就覺得好開心

呢啲好似後生就食到 到左老啲可能唔係咁玩

我都知會再俾心機啲研究下

對住自己愛嘅人好難可以控制到

我男友應該同你地一樣
我煩少少佢已經燥
唔敢搞咁多嘢 莫講話間唔中就發下脾氣 玩下任性

啪個陣我話唔好咁入
佢就會話：下？ 又話我細？ 之後就再大力啲

我男朋友同你男朋友都好幸福
有個咁好嘅女朋友

呢個post 正
利申 : 女朋友對我唔好 所以我講分手 之後係咁求我唔好走 但我已經諗得好清楚 唔鐘意講一套做一套的人

調番轉問，男仔點先可以留住女仔

一樣情況，覺得自己付出好單向

付出真心換來咁既對待
自己又犯賤咁愛一個人
唉